windows 個cortana唔識講hong kong

xiang你老母jiang m$

gang